有無啲靜音8tb嘅3.5吋外置硬碟買？？聽聞wd好嘈，我朋友想買靜音嘅

如果無就唯有買兩個4tb,不過最好有啦

Ssd夠哂靜

用兩舊海綿夾住

貴

agger

人機分隔